睇返城市論壇先知原來以前啲人咁驚共產黨

而家好似無人驚，仲要親中

驚的盡頭就係跪低奶共。

唔好激嬲共產黨聽左廿年

呢句無聽過，係咩料

片尾阿姐：「做英國殖民地人民仲好過做中國嘅奴隸。」

依家真心親支那嘅
絕大部份都係新移民
有錢藍屍 你估真心愛國愛黨咩
揸住外國護照 貪人民幣咋

唉
人嘅記憶係好短暫
64都唔係過咗好耐炸

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

以前啲人真係好清醒

果陣痰尿宗都仲識講人話

收錢定一定神梗係唔驚啦

共產黨有咩好驚

果陣好多人都識

9:14 民主親共

黃毓民狂炳李華明3
44,415 views

港豬唔係流㗎，有工番佢理得你共產黨定黑手黨。

所以而家咪要紫荊党

越接近97先唔驚,仲覺得好開心

呢個係部分藍屍同國民黨嘅信條
激嬲佢就越收越緊，到時連基本法都冇，詳情可參閱鼠王芬

如果你聽過長輩回憶當年
共產黨嚟到點樣充公家產
你就知道共產黨有幾可怕

片尾阿姐

明明係黃絲信條

你睇完文革十年史, 包你知道共產黨 D x 野同佢可怕之處
對比番而家, 佢 D 劣根性同無人性的一面, 一 D 都無變過

了解老共

譚惠珠話唔諗住走，所以有苦一齊受
但佢好似做咗乜乜政協？